<?xml version="1.0" encoding="ISO-8859-1"?>
<DVD>
	<TITULOS PELICULA="Destino de Caballero"><DISTRIBUIDOR>Touchstone Pictures</DISTRIBUIDOR>
		<PRECIO>4000</PRECIO>
		<ANNO>2001</ANNO>
		<GENERO>Aventuras</GENERO>
		<ARGUMENTO>Un joven escudero con un don natural para los torneos, parte de su lugar natal en busca de un nuevo destino. Durante el camino, se encuentran con un desconocido escritor, que le sugiere falsificar unos documentos que le har?n pasar como un caballero para que pueda comprobar su talento</ARGUMENTO>
		<DIRECTOR>Brian Helgeland</DIRECTOR>
		<ACTORES>Heath Ledger, Mark Addy, Paul Bettany, Rufus Sewell.</ACTORES>
		<IMAGEN>destino_caballero.jpg</IMAGEN>
	</TITULOS>
	<TITULOS PELICULA="El Quinto Elemento"><DISTRIBUIDOR>Touchstone Pictures</DISTRIBUIDOR>
		<PRECIO>3000</PRECIO>
		<ANNO>1997</ANNO>
		<GENERO>Ciencia - Ficcion</GENERO>
		<ARGUMENTO>Cada 5000 a?os se abre una puerta entre las dimensiones. En una dimensi?n existe el Universo y la vida. En la otra dimensi?n existe un elemento que no est? hecho ni de tierra, ni de fuego, ni de aire, ni de agua, sino que es una anti-energ?a, la anti-vida: es el quinto elemento.</ARGUMENTO>
		<DIRECTOR>Luc Besson</DIRECTOR>
		<ACTORES>Bruce Willis, Gary Oldman, Ian Holm, Milla Jovovich.</ACTORES>
		<IMAGEN>el_quinto_elemento.jpg</IMAGEN>
	</TITULOS>
	<TITULOS PELICULA="Final Fantasy"><DISTRIBUIDOR>Touchstone Pictures</DISTRIBUIDOR>
		<PRECIO>4000</PRECIO>
		<ANNO>2001</ANNO>
		<GENERO>Animacion</GENERO>
		<ARGUMENTO>La Tierra en el a?o 2065: ha estallado una guerra contra los alien?genas que pretenden conquistar nuestro planeta, y la Doctora Aki, una brillante y joven bi?loga, est? a punto de descubrir un m?todo para poder enfrentarse a ellos y poder salvar el planeta. Pero el tiempo se le acaba, ya que ella misma ha sido infectada por un virus extraterrestre, y el General Hein est? dispuesto a terminar con la amenaza de cualquier forma, incluso si esto representa destruir por completo la Tierra.</ARGUMENTO>
		<DIRECTOR>Hironobu Sakaguchi</DIRECTOR>
		<ACTORES>Dibujos Animados</ACTORES>
		<IMAGEN>finalfantasy.jpg</IMAGEN>
	</TITULOS>
	<TITULOS PELICULA="Le llaman Bodhi"><DISTRIBUIDOR>Touchstone Pictures</DISTRIBUIDOR>
		<PRECIO>2500</PRECIO>
		<ANNO>1991</ANNO>
		<GENERO>Accion</GENERO>
		<ARGUMENTO>Un joven agente del FBI investiga unos robos cometidos por una peculiar banda de asaltantes. Para seguir sus pesquisas se infiltra en un grupo de surfistas cuyo l?der es una especie de m?stico.</ARGUMENTO>
		<DIRECTOR>Kathryn Bigelow</DIRECTOR>
		<ACTORES>Keanu Reeves, Patrick Swa</ACTORES>
		<IMAGEN>le_llaman_bodhi.jpg</IMAGEN>
	</TITULOS>
	<TITULOS PELICULA="Shrek">
		<DISTRIBUIDOR>Touchstone Pictures</DISTRIBUIDOR>
		<PRECIO>4000</PRECIO>
		<ANNO>2001</ANNO>
		<GENERO>Animacion</GENERO>
		<ARGUMENTO>Shrek es un personaje de color verde que vive en un mundo habitado por los protagonistas de los cuentos infantiles. Testarudo, c?nico y orgulloso, Shrek es esa clase de gente a la que no le gusta qui?n tiene a su alrededor, sobre todo aquellos que est?n inundado su mundo. Se embarcar? en toda suerte de aventuras para librarse de ellos.</ARGUMENTO>
		<DIRECTOR>Andrew Adamson, Vicky Jenson</DIRECTOR>
		<ACTORES>Voces de Cruz y Raya</ACTORES>
		<IMAGEN>shrek.jpg</IMAGEN>
	</TITULOS>
	<TITULOS PELICULA="Tomb Raider"><DISTRIBUIDOR>Touchstone Pictures</DISTRIBUIDOR>
		<PRECIO>4000</PRECIO>
		<ANNO>2001</ANNO>
		<GENERO>Accion</GENERO>
		<ARGUMENTO>Lara es hija de una familia inglesa muy rica, pero con un esp?ritu de hero?na que contradice su origen. Ataviada con pantalones cortos y camisetas que marcan su silueta, ella prefiere salir en busca de aventuras (siempre relacionadas con la arqueolog?a) antes que codearse con la jet set.</ARGUMENTO>
		<DIRECTOR>Simon West</DIRECTOR>
		<ACTORES>Angelina Jolie, Daniel Craig, Leslie Phillips, Mark Collie</ACTORES>
		<IMAGEN>tombraider.jpg</IMAGEN>
	</TITULOS>
	<TITULOS PELICULA="Torrente 2. Misi?n en Marbella"><DISTRIBUIDOR>Lola Films</DISTRIBUIDOR>
		<PRECIO>4000</PRECIO>
		<ANNO>2001</ANNO>
		<GENERO>Comedia</GENERO>
		<ARGUMENTO>Torrente tiene que luchar contra un terrorista internacional que se encuentra actuando en Marbella. Salvar? a la ciudad de las manos de este criminal contando con la colaboraci?n de un ayudante.</ARGUMENTO>
		<DIRECTOR>Santiago Segura</DIRECTOR>
		<ACTORES>Santiago Segura, Jos? Luis Moreno, Gabino Diego, Tony Leblanc</ACTORES>
		<IMAGEN>torrente2.jpg</IMAGEN>
	</TITULOS>
</DVD>
